又發埋同一個夢 類似歌戲院 戲院 有幾個角行行入黎 之後發生意外

唔知做乜幾排鬼佬 比人揸j 右邊成排椅 斜跌曬

女個面無事
之後開始露j

個電影比人搞左變抖音

平時我企係右手面 男個邊

今次我企企係左手面